【有片】毓民早於2017年1月就預言黃台仰係奸仔, 分分鐘去左第二度就唔返黎

5:00開始